這些法官只是站在專制暴行的一方 奪剝你我他香港人的民主

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1341338719979098113

香港人作為人類，被剝奪了民主，要復還民主。復還到的民主權利是反對和阻礙的人都有份的。講權利，是阻止人阻礙復還所有人權利。就算他不想要，但我們要，他不應剝奪大家權利。現在是專制，且一小部份人當上政府，以暴行維持專制。禁蒙面法是讓專制者和其奴僕肆虐。這些法官站在專制暴行方，絕不平衡。

睇標題仲以為係啲咩改歌

法官只是站在專制暴政的一方
奪剝香港人的民主

寫唔寫到成首歌詞出黎？